[初七起正式安心出殯] 陳肇始下午5時半就最新社交距離措施會見傳媒

仲有兩日 , 唔算太多黃店用google form

唔怪得張祝君唔開記招啦

香港已經輸咗

食物及衞生局局長陳肇始將於下午5時半在政府總部舉行記者會，公布最新的社交距離措施。

唔通每枱隔1.5m 變做1.0m ?!

準備放寬
跟住清明又到第五波

唔好搞錯，由頭到尾爆唔爆都唔關d垃圾措施事

體育館

第五波搖撚準備

跌至個位數
係咪造數

0.01mm

傾掂數
病毒由6點後活躍 變咗 嘟安心出殯就唔會活躍

遲到我屌

心想事成